湖北省啟動「重大突發公共衞生事件Ⅰ級響應」

去到最大鑊嘅 I 級， I級等同於發生或者核事故和突發放射事故
=======
湖北省新型冠狀病毒感染肺炎疫情防控指揮部，今日中午發佈通告，啟動湖北省「重大突發公共衞生事件Ⅰ級響應」。

據中國《國家突發公共事件總體應急預案》的規定，應急預案分為自然災害、事故災難、公共衞生事件、社會安全事件等4類。而該機制將突發事件按照嚴重程度由低到高分為Ⅳ級（一般）、Ⅲ級（較大）、Ⅱ級（重大）、Ⅰ級（特別重大）等4個級別。而I級等同於發生或者核事故和突發放射事故。

不安

支爆支爆

2020 支那大爆炸

支那要輸了

都係得幾百宗同死十幾廿人
共產黨大驚小怪，美國死幾千人都係咁

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

支唔支持醫護大罷工？
A: 支持，連OT 都無，冒咁大風險,會死人！
B: 唔支持，置市民安危於不顧，不道德

仲等咩, 快黎投票啦!
分享自香港地投票 HKVOTE

幫手wtsapp fb 散出去

關我地咩事

當年武昌起義，依家武昌滅國

核爆都唔割

佢似曲wo

仲突發
19年12月已經知武漢肺炎啦

用核彈 炸 病菌

可block人果個都曲呢

控制唔到，全面崩潰，支爆近了

講咗咁多年今年真係有感覺

幫推十下！

「突發」四個醫療工會不排除於初四後發起工業行動！(終極整合）

擺明抽鳩條警曱水

有個智障警曱話美國死左咁多人唔報 日鳩日針對中國

官方:無事 = 有事
官方:有事 = 大件事
官方:大件事 = 準備身後事
民間衛生局頻道

命沒了
還有黨阿!!!!!!!!!!!!!!!!!!

可防可控都最高級, 咁不可防不可控點算 諗定先好喎, 過多2日就係架啦喎

還有黨

湖北大逃亡
之前1100萬人口都搞到咁，全省5800萬人

我叫Leon，今日第一日做公務員
上頭叫我去湖北報到，仲去唔去好？

幫手推

龍級

入黎就係要睇呢張

官方: 特大件事 = 唔駛晒時間準備身後事

薪水高唔高？
高先好去
記得帶刀仔

咁都算突發？一早知啦 又要封鎖消息

安徽省同天津市都宣佈進入一級響應

真 實 支 爆

超級無敵特級重大嚴重突發危險事故

收皮未

唔好再送頭啦香港人
而家仲返工就真係送頭啦
醫護28先罷工太遲啦
你比4日時間共匪諗點反殺你地

咁樣block人
證明你智力有問題

Block 人果個就P牌黎
自己諗

核級，切爾諾貝爾？

可防可控

支爆啦

係咁刮咗世衛一巴？？

武昌起義唔係中華民國咩？而家去曬台灣享受新聞自由同公民權食花生，冇滅吓嘛

代表個病毒9成係佢個垃圾實驗室爆出黎應該中得都死撚硬

支爆近了

世衛 ON BEHALF OF 口交部

還有黨呢，不怕

有人曲直不分

廣東省gg

推

死多d啦 自己攞黎

是但啦反正滅共就得

咪係
作為藍絲係唔可以屈服喺黃媒假新聞

企硬
唔戴罩

还有党

真支爆

封得城都似係武漢個實驗室搞出黎
仲要係同sars 一撚樣
應該研究啲唔知乜9 漏左出黎

係冇時間準備身後事

化武洩流?

廣東尋晚都已經一級
驚左自己先

準備核平

曲到咁都扑人

block鳩你個弱智

支爆未

化武

係咪串緊世衛？

扑柒你件傻野先

黑警亂吠殺人有OT
醫護冒死救人冇OT

中國鎖關再講

啟動之後呢？
肺炎會無哂

其實一封到城
唔比人走 就贏到

點解班友仲逃得勁

係咪真係病毒洩漏

【牆紙號外】武漢肺炎

FB :
TG :

廣東一早就Ⅰ級...

好撚心涼喎
擲香港人落街？

港共、世衛: 冇事!

核爆緊係留返黎睇啦，睇下大陸幾時射核彈去武漢

主要係炸死d人，咁就唔會周圍走

今次都係起義

其實由封城個下已經知係最嚴重啦
而家好似有埋老解守住出入口

香港政府卻無動於衷，當無事

The Chinese Chernobyl

沒事沒事

Source, please

黑死病都冇話要封關,依家死得咁少人的確唔算嚴重.

支爆了

支那病人突倒地 武漢多個視頻震驚網絡 遭封殺